{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_010206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/AMOMENTO/GM0023102645334/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Two Tuck Balloon Pants - Beige"
    },
    "text": "アモメントブランドで製造したAMOMENTOパンツFW23 / QQ3Y21ME3Aは2つのフロントプリーツでワイドシルエットを強調し、スタイリッシュなルックが演出できるアイテムです。 起毛素材の裏地はふんわりとした着心地を提供し、ウエストバンディングが追加されて動きやすいです。 サイドシームラインにはハーフウェルトポケットがあり、手軽に所持品を保管でき、バックルとファスナーのクロージングは外観をすっきりさせます。 この製品は体型に関係なく様々なルックに演出しやすいので実用的です。 実際の色は詳細イメージと最も似ており、表地はポリエステル100%で製作されています。 洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯し、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このパンツの表地はポリエステル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツは2つのフロントプリーツでワイドシルエットを強調しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの裏地はどんな着心地ですか？",
            "answer": "このパンツの起毛素材の裏地はふんわりとした着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようにクローズしますか？",
            "answer": "このパンツのクロージングはバックルとファスナーで外観をすっきりさせています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "このパンツのサイドシームラインにはハーフウェルトポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "このパンツは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯し、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水や汗に強いですか？",
            "answer": "このパンツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦に強いですか？",
            "answer": "このパンツは摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "このパンツは火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなルックに合わせやすいですか？",
            "answer": "このパンツは体型に関係なく様々なルックに演出しやすいので実用的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 433
    }
}